Hij lachte treurig.
"Oh, niet allemaal."
"En wie is zij?
Is zij een grote vriend van jou?"
vroeg ze.
"Je sprak over haar bijna net zoveel als u wist van deze Lord Trafford."
"Oh, ja, ze is een vriend van mij," zei Lord Norman.
"Ze heeft veel vrienden.
Zij is een van de Londense belles."
Esmeralda begrepen althans.
